[更新] m記妹加強攻勢 25號可以同佢上床？

前傳

陳晚落m記食宵夜 m記mk妹對我作出攻勢

續

今日毒撚一個食m記 又見返個mk妹

心諗 平安夜都扮工 唔通真係冧我加單身

咁我就叫餐啦 佢無啦啦問我

要唔要加多個豬柳蛋包？

我話好呀！

然後拎完餐坐底 一打開個包

發現冇佐塊蛋！！！

咁我就問佢啦

佢就轉身然後拎佐一隻雞蛋俾我...

再話隔過夜😏😏

我:

原來食隔夜蛋會大睪丸

唔通佢想養大我粒丸遲d吸爆我？？？

哈哈哈

真主終於實現你既願望

唉，我去M記得男人點搞

死佐佢啦
迷埋d臭雞唔死都冇用

Is u

block ed

蛋=強
比隻蛋你=想比你....

原來係

不如你直接d啦 係度估做咩姐

佢係話 夾錯野

你聽錯了

笑左

今日去左m記未

樓主麻煩匯報